有無人知零零七入子彈點玩？

唔識

重讀小學啦

蠓 我小學唔係香港讀
中學無人玩

上天堂
落地獄

屌 原來係你

有得儲氣

細個同同學癲到自創左另一套玩法 唔玩007

龍珠

我學校都有 好似叫儲波擋

叫零儲

我小學第一ROUND一定要儲氣
招命有 冷凍光波 火炎光波(一格氣)
雙重冷凍光波(兩格氣)
召喚冰劍/火劍 (三格氣)
冰劍斬 檔唔到即死

仲有好多 唔記得了
之後愈吹愈大 痴撚咗線

鳩up game黎
一時話擋一時話反彈 之後又話有招冇得反冇得擋 成隻game根本任人up

我都係咁叫

記得細個世貿示威，D人作到胡椒噴霧，水炮

有無人學校係玩"必篤"

小學個時玩高達
仲要圍住玩 玩玩下比個訓導走埋黎話唔比玩拍手game 到依家都唔明點解唔比玩

勿相認

我地係拍一下儲5氣
開槍-3氣 擋到/隱到
水源-5氣 隱到/要超擋
天源-5氣 要超隱/擋
天下劍-7氣 只可超擋
超擋/隱-5氣
我記得仲有招2氣既技

果陣小學同fd 超快咁玩 果排玩咩就加啲新技落去

我小學好似有隻叫零入 臨走見啲細既玩隻叫忍者
依家真係唔記得點玩 但細個玩得好快 又可以圍大圈玩
依家真係R晒頭

我小學係用lf2啲技嚟玩

玩法？